有冇人每次連登熄燈，個心都會離一離

心底裏好恐懼

係囉咩事又上唔到

有冇申請定vpn

預左

cloudflare 又死撚咗，全部用cloudflare嘅網都上唔到

好慢

想知其實國家機器對連登嘅控制程度有幾大
定甚至係紅登嚟

而家用vpn又得返

國家級DDOS

次次都要準備係最後一次上......
極權之下必無完卵

隔離登都死鳩埋

仲以為係屋企個垃圾wifi又壞添
搞到我係咁拍佢

以為係我問題

係咪都係?
都上唔到

似乎連登時日無多

仲有啊祖

屋企寬頻用緊邊間公司？
手機上網用緊邊間公司？
最重要係網絡供應商要出公海，咪又係要去中大

VPN 真係有用咩？

姐係你仲未買 VPN？